波台嘅朋友Hello

TL點睇逃犯條例

G chi

tl 71有冇去？

屌你老眉咩

What’s up 又係我 TL baby
有乜野講即管講 give it to me now

有冇人會炒

從來沒有想過太認真

TL的舞蹈是自創的嗎？

Tl有無試過發夢出過去金鐘

TL 我71見到你拖住個男仔一齊遊行，多謝你呀！

米能篤灰

感動 估唔到TL反送中行得咁前

TL一直關注波台

tl 7月7一齊開party

TL幾時出首歌講現今香港

認真比個意見你
依家快食政治水 支持反送中
即多200萬支持你

表咗態未？

😍

TL真.香港人

TL有冇支持學生發送中